【監倉遇故支】支付寶進駐北京監獄

電子錢包服務支付寶矢志服務世界每個角落有需要嘅人，近年開通香港來個「他鄉遇故支」，積極推廣至各行業。最近，支付寶連北京監獄都開通埋，實現「監倉遇故支」。

支付寶官微證實，北京監獄與支付寶合作，推出「服刑人員綜合賑務管理系統」，為服刑人員提供獄內支付、家屬存款、現金存取、保障卡等一系列服務，同時對接監獄內的購物電商、醫療等系統。如果在支付寶城市服務搜尋「北京監獄」，就會彈出「帶你進入北京監獄」視窗，親屬以支付寶實名認證，通過審核之後就可以為監獄內的親屬存款。

另據北京市監獄管理局網站消息，北京監獄為全市「特殊群體」家屬提供這個「獄付寶」，以解決服刑人員獄內賑務問題，把監管安全、便民舉措與互聯網＋、智慧監獄結合。家屬可以用手機為監獄內的親屬補貼日常用品開支，改善生活，住在偏遠地方、行動不便的家屬毋須再為存款而要親身到北京監獄，的確有其便民嘅好處。為降低服刑人員負擔，家屬存款手續費更降至 $0，不過，服刑人員「戶口」限定不得多於 5,000 人民幣，而每月存款一次，最多 1,000 人民幣。

關蛇遇淘寶

監倉遇故支

多咗一個途徑監視同囚犯有聯繫嘅人?

支

就黎變black mirror 踩單車個集

又cap水

擺明車馬收黑錢

提醒大家，大陸坐監啲飲食係要自己出錢，冇錢佢話之你死

支支支支支

以後疏通獄卒可以用支付寶了 , 真先進

疏通費都要報稅 又贏

正喎
以後獄長掃個碼
跟住監犯就有得提早走

香港真落後